协议：
	双方通信的格式
	请求格式(客户端)
	响应协议(服务端)

http是无状态协议！发一次，断一次！一次就完事儿！
------------
带超连接的文本--超文本！
------------
http请求头
Accept	告诉服务器，客户机支持的数据类型
Accept-Charset	告诉服务器，客户机支持的编码
Accept-Encoding	告诉服务器，客户机支持的数据压缩格式
Accept-Language	客户端的语言环境
Host	告诉服务器，想访问的主机名
If-Modifile-Since	告诉服务器。资源的缓存时间
Referer	告诉服务器，是从哪个资源来访问服务器的(该技术用于防盗链)
User=Agent	告诉服务器，软件环境(操作系统，浏览器等信息)
Cookie	通过这个头，可以向服务带数据
Connection	该请求完毕之后，是否要保持连接
Date	当前日期值

http响应头
Location	配合302状态码使用。用于告诉客户机，找谁。(请求重定向)
Server	服务器通过这个头告诉浏览器，服务器的类型
Content-Encoding	告诉浏览器，数据的压缩格式
Content-Length	告诉浏览器。回送数据的长度
Content-Type	告诉浏览器。回送数据的类型(控制浏览器以什么方式打开数据)
Last-Modifiled	告诉浏览器。当前资源的缓存时间
Refresh	告诉浏览器，隔多长时间刷新一次
Content-Disposition	告诉浏览器，以下载方式打开数据
Transfer-Encoding	告诉浏览器，数据的传送格式
Set-Cookie
Etag	缓存相关的头。
Expires	告诉浏览器。把回送的资源。缓存多少时间		如果值是:-1/0 就表示不缓存
Cache-Control:no-cache
Pragma:no-cache
	以上两个头，也是通知浏览器不要缓存
Range	实现断点下载。

